有無人知女仔舌頭長代表d 咩？？

係咪打車輪正好多？？

估到

咁你又入
益巴打醒多張

Show Blocked User - XX?

好撚似蛇

真係長舌婦

方便玩深喉同奶龜頭

巴打試過？

咩感覺

長d會爽d?

會

打車輪個陣呢咁

會郁得順啲 衝擊感

同埋含個陣望住佢條脷 清楚咁由下奶上去
係視覺享受

長舌婦